iPhone 部機最近成日好熱

以為啲app撞，攪到chur電，部機過熱。試過重設置再iCloud restore番啲備後，好咗啲，但都係會有啲時候特別熱。

尤其是開咗whatsapp 網頁版，部手機特別熱，消電亦快。最奇怪係，我以前都有用開，但都無話特別熱。

啱啱出SE2020，唔做下嘢又點樣令多啲人換機...

一模一樣 仲要 whatsapp 食成64% 電

換機喇

用緊6s 之前叉住電話用 個背脊都係得上半部分熱
尋晚係成部機熱到可以剪蛋

我仲以為i7壞準備換tim

最近一連WiFi 差住電係公司唔用都好熱，我仲諗緊係咪iCloud 有野撞左不停上下載。

認同 我集中覺得係fb 或者 whatsapp app 搞到咁

呢排少左， 之前會
iphoneX

我部11都係咁

11promax差電勁熱

11pro琴晚熱到癲

聽講電話成日過熱係被hack的跡象

一升上新ios 即咁

Ip7

仆街apple 迫人換機

我用11都係咁 有時會好熱

same here, 11 pro 上咗13.4.1之後就一直係咁

我貼左塊退熱貼好好多

試吓閂晒所有app. 再restart

影張相睇吓

一樣, 睇左電量
明顯係whatsapp用最多電!!\

有無解決方法

11pro

我嗰部呢排剩係放喺枱叉電都熱到仆街

Same
好熱部機，訓緊教都可以無左幾十%

我懷疑係因為收得唔好

連登仔：用家外問題 iphone係唔會熱 唔會倒水 完美